仆街 林鄭仲講潘生 潘太

齊齊落南方天堂

為左潘生潘太開心 就算香港人死晒都要做

摩擦力

人血饅頭

為執行公義

林鄭想懶人都唔得

一將功成萬骨枯

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

一早以個別事件同台灣交涉可能就解決到陳同佳問題
係要令哩件事做籌碼硬推引渡條例，引發103萬人上街之餘對陳同佳事件毫無幫助，我真係服撚左哩個行政長官

都係天堂